有無巴絲3月去暹粒

我定左3月3號至6號一個人去，有無巴絲都係尼段時間去，大家做個伴有個照應

剛剛買左機票4月去

巴打我3月4至8號柬埔寨

4號至5號一齊去包車？
我求其搵一日去睇下吳哥就得，另一日睇下仲有無其他地方

So sad, 我係趁sem中搵到段day off先去到
加上尋晚hk express推$120一程優惠

巴打留一留tg? 因為我都係去5日4夜 都係搵一日睇下吳哥

TYCSBALL

我1-8號都係個邊
不過會租電單車
有冇趣？

我唔夠僵揸呀，但想搵一日去玩越野車同騎馬

但係你交通點處理先？

交通就一齊包車？

我同女朋友都揸電單車呀
包車價錢又唔係平呀
租電單車真係好抵屌

3月28,29去的話 有無巴打差唔多時間

真係唔識揸

睇你大唔大膽啦
我女朋友都係上次同佢去越南佢先學識
真心好易上手

你咁講我又想試下，不過係電動定汽油易用D

都一樣
你同佢講要部自動波車就得
佢地有d會租到棍波車
所以記得要租自動波車
同埋買定個夾電話既電單車夾呀